【你問我答】炒左幾年會展banquet

無聊開post
大家隨便問

邊個掃巴或captain最仆街

dicky
人起名佢起名

btw你都係會展人？

之前返學做下搵少少錢姐

做長工係唔係可以有權摸d知客

摸都掃把摸左先啦

不過個人認為d知客唔多掂
肥妹仔都有

鐘線留名

你地條線多後生仔女

Dicky最撚系，做captain已經仆街，升左仲撚仆街

反而chris好左好多

你咩線

痴線
唔講啦
我條線少後生仔女
好易起底

咪臭係

幾年前就多後生女，依家冇咩啦

adecco最多女
平均質素高過會展幾廿條街

去canteen食個飯先

LG 都係仆街

點解

有冇人知佢做咩口腫額腫

佢有病，冇返一段時間，係依家好返先黎
屌你仲要成日聲大大，小心爆血管

讀緊書，想搵下錢，可以點

可以點入行?

曾經既國線留名

冇話點入行
wts蛇頭就佢會安排

咩病？
第一次返見到佢差d忍唔住笑

留名

好撚多年前我都做過

頭幾次都去做傳菜
入撚過去廚房，笑到O 撚哂咀

去拿餸成班老seafood 端住個盤，好似D監犯排住去廚房佬到攞

分魚翅仲過癮，翅一早做好，一大個鐵筒裝住多圍枱份量，傳菜友監犯式排隊攞盤就梗局。廚房佬拿個紅A牌大水殼，好求鳩其“筆” D 翅水，型式十分土炮，好撚監房feel

係會展唔係君悅

之前做過次會展，跟manpower做，有同事話呢間公司臭朵？

鳳線摺左未？

好似未
有時briefing聽到掃把嗌

幾錢？

利申做過狗展

我果時炒48/hr#xx而家幾多？

鳳線收左皮，但遲下又話有返

2010-2011做過
鍾線留名

Benny係咪已經好仆街

要問樓主
我個陣都ok既，不過佢好僧人甩底

出現金？

樓主深潛，
銀行過數

唔知邊個

又唔係成日有留言
好難mon post

你肯定你係鍾傑線？

有冇得介紹下 而家番office 想星期六日番下散

你就好啦，入到去大把女食

我唔係應你果個巴打

可以
點聯絡先

仲等你咩

14年
同埋9月蓋落6月飛係咩玩法
利申食飯唔放飛

好耐之前啦 依家無返了，最開心係返BV

自膠

我先係鐘傑線
我地其實會唔會識

老seafood人稱輝哥好撚閪，以前無啦啦俾佢屌過
利申隔離cafe炒散

周圍都請緊人 旺季

幾年前最霉果時跟 Benny

講下條線你識得邊個？

我諗依到唔會有豪玲嘅巴絲掛

今晚GH人間煉獄

隔咗幾年無返，蛇頭whatsapp me 都知依排咩料啦

求介紹 而家讀緊書 考完試之後想炒下散

到到70以上，長鐘
會展6點後先70以上，仲要短鐘
你話呢

On9會展

個post沉撚咗
啱啱翻完第一日(長江annual )
利申:鐘Benny線

巴定絲

申利：我係benny

點搵蛇頭電話

絲呀

Dicky好似聽過
有個WhatsApp gp個個？成日話自己既工好好，又唔俾人係gp講其他工個個？

琴日應該見過你，我都係鐘傑線

出名低鐘manpower,番過一日，唔知咩event 做waiter,叫我著自己老西去onL9

鐘傑定鐘志良啊,定兩個同一個人嚟
利申：鐘志良線

同埋我翻個條線琴日翻咗40人喎

鐘志良係benny,韋世傑係佢大佬
本來benny有兩條線揸手，係近年先得返一條鐘線

所以長工又時會叫我地係傑線
睇黎你真係第一日返

係45人

認真我真係第一日翻,多多指教
btw 見工個陣Benny有同我講佢霸咗韋世傑locker

我以為45個牌有5個多咗出嚟添

你性咩 睇下會唔會相認

嘩屌 唔通你識我,我係入面淨係識兩個中學同學同埋其中一個中學同學嘅表姐

同一條線實見過

我做21同33號枱(其實自己都唔係好記得變枱打邊枱)酒水

鐘傑線，係鐘線加傑線，傑線無左，剩低鐘線，所以兩個叫法都得。
利申：benny線，已退役

啱啱收工求相認

而家邊條線缺人呀

但會展是hea

求介紹

有咩大佬輩仲做緊，講黎聽下

係二期地下 ,

會展人 不過唔係BANQUET

翻咗兩日咋仲未好熟

唔係啦 , 最簡單你行返出地面行去金紫荊廣場果邊
地盤個路口轉左入去 你右手邊會見到停車場
行前D就見到玻璃門入到去
望下右手邊會有個人形牌仔指住邊度係行政扮工室
行左落去就見到架喇

咁早收工

翻11點放4
p.s.:今日遲到鐘線可能知我邊個嚟

咁短鐘，你全職炒散定點

炒散

咁你返咩?

原來個post推返上黎

唔係你條線有冇得相認

羨慕

點解羨慕?

有無人 love 線

未返宜家呢條線之前返過2次

開左個telegram 相認gp

想入就入啦 吹下水咁

for 會展

全部呀嬸嚟

都得

我除咗banquet有時都會係TDC會展啲event幫下手

今日亞洲金融論壇有冇蛋糕食？

入gp相認

好多野食

等main forum散場搶野食

琴日好撚多人頭盤魚生蛋糕同主菜個碟薯仔雞(？)都冇食過

有朱古力蛋糕(似係心太軟)加幾粒生果,蛋糕上面有金箔

想抄會展
但大部份抄散都係抄酒店，有咩途徑可以搵到
其實酒店好做啲定會展

telegram搵我
Kth457

巴打想問下返會展要做咩?想做

telegram搵我

有正職 但真心想星期六日得明炒散
巴打可唔可簡單講下要做咩同幾錢一粒鐘

pm 我，我都想返，thx
我搵唔到你，bro
如果有谷就收我入谷